男/女朋友對自己做過嘅核突嘢

女朋友嘟起個嘴想要錫錫，點知一錫落去成篤痰吐落我個嘴到

利申吞咗篤痰

有鼻涕叫我用口啜出來

有冇食埋?

啲媽媽對BB仔都會咁做

幫我口爆完 逼我吞返佢啲精